[轉載］政府非緊急部門明關閉 公務員免除上班2018.09.16 14:34

特區政府公布，明日 (17日) 除民防架構內相關部門及駐外代表機構，政府其餘部門將關閉，並免除公務人員上班。

政府發言人辦公室表示，是鑑於超強颱風 “山竹” 對澳門特區造成重大影響，行政長官已作出這項批示。 (雷翠雲 黃偉鴻)

醬汁？

屌,澳門

我自己都屌咗聲

我屌你老母啊

邊度有講?

澳門呀

岩岩先見到係澳門 屌你老母

澳門咁落後同香港邊有得比